其實80,90後點睇00後既仔女/弟妹變成咁？

又奶共
常識又冇
以無知為榮
呢d咁既垃圾做你仔女/弟妹
你地有咩感想？

啲70後咪又係咁睇你
唔好以為年紀大啲就可以睇低人啦

樓主小心, 連登係on9仔 00後基地來

你冇改錯名，果然係黃毛豬

就係要屌柒d 00後

文化入侵

好笑 我都係90後阿 但我真係無呢啲唔知邊度黎既優越感

只可以話唔同社會環境，就會有唔同價值觀。

即係我們呢啲80、90後話60、70後後生時激進，後者咪又係咁睇我們，只係一邊挺共，一邊反共，只係觀點與角度。

咪撚玩 , 00後呢代係史無前例咁主動放棄自己文化同語言去投靠對方呀
就算以前60後班廢老都只係口講愛國, 唔會連自己既語言同文化都主動放棄
而家00後係覺得自己語言同文化冇撚用, 直頭連母語, 思維方式都想跟足大陸

係一個赤化緊嘅環境成長
怪佢地

我咁耐都唔明點解年紀大過人都可以有優越感
班後生仔時間多 精力多 機會多
班00後唔笑我地老都算係咁
因為成長環境 有好多野可能有出入
覺得佢地所接受既文化垃圾咪比機會佢感受下我地既文化囉
又笑又屌只會令佢地更加反感
利申：90後

正如你哋講70後係大中華膠

係客觀既唔會老既又屌嫩既又屌
不斷代入自己係最醒既世界
咁又係 有料既點會係連登開幾百個post引戰爭取存在感

細佬成日睇笑波子 話整唔聽

常識都唔識有咩好講
特狗邊個唔知
三司係邊個唔知
國家主席係邊個又唔知
到我唔知佢地係咪火星黎

有咩點睇?
改變唔到既野知黎做乜?

咁細路仔睇番兒童節目都好正常姐

日日150我地已經輸左啦
00後咁樣都係必然
屌都廢事啦 算了吧

我呀妹00後睇笑波子tvb
其實我已經好慶幸佢無睇啲支那嘢
學校普教中 我都叫佢除咗上堂唔好講普通話

上面用70後睇80後嚟
客觀睇70後同80後兩群人
係政見方面一個係幫入侵者，一個係幫自己族
依家00後係連自己族嘅語言都要人提佢，叫佢「除咗上堂唔好用外語」

垃圾

因為啲00後同大陸仔一齊長大，
朋友間大家互相學習變到奶共奶中國，
小朋友冇大陸仔侵入香港既概念，
當有班大人針對自己既朋友，
班00後當然會維護佢地

冇撚計，
00後同80 90後既成長環境差得太遠